有冇人用完噴水洗屎眼嘅馬筒之後返唔到轉頭

香港雖然唔興用依種馬筒加埋思想落後
試想像你隻手hi 到屎都唔會淨係拎紙巾去抹啦
雖然初體驗會有d 難頂但用慣左之後會爽到想噴多幾下
我嘅理想型馬筒就係 噴水 -> 停 -> 噴鹼液 -> 停 -> 噴水 -> 停 -> 暖風吹乾 -> 噴少少保濕等個屎眼冇咁乾
又環保又乾淨
依家依種淨係噴水未吸引到我買住 但點都好過傳統型馬筒

屋企有用 但噴完其實都唔乾淨
自己用廁紙抹完一次就知信唔過
不過加埋水事實上係好抹Ｄ

下 係味噴得唔夠耐

因為日本啲公廁好乾淨 但公廁啲紙質真係慘過番印度

心前去日本用過
之後新屋裝修就裝左

日本有啲公廁冇蓋板 唔係咁接受到
同埋啲紙磨到屎眼都爛

諗住新屋裝，但個廁板會唔會好難清潔

同普通馬筒冇咩分別純粹多左條喉會伸出黎
冬天廁板仲可以set 發熱

日日淋花好爽已經返唔到轉頭

去旅行試過
不過翻香港又翻到轉頭
係幾好但又唔覺得好有必要

唔可以用花灑直接沖

利申：用緊pan 記香港行貨果個

珍

期實淨噴水唔幫手磨擦屎眼30秒
係好難洗得乾淨
有啲水力好勁可以好似俾人𨳒屎眼咁
試過長開
洗到射左

睇黎好多巴打屋企都有裝噴水馬筒

去日本用過
冇用過洗屎眼
但係個變暖功能好撚正

去過外國d卷裝廁紙只有單層勁薄，要拎勁多叠埋先敢抹，否則一穿就好難受

你唔識用啫

搞到要返屋企屙屎
冇屎屙得閒都要射下屎眼

巴打0仔

咁一定係你最識用 請問可以點識用d ?

咁先唔會塞..
你試下係外國用tempo
搞到人地屎喉倒灌

btw 香港用咸水沖廁 你要用噴水廁板就要重新駁淡水喉，唔係你個屎眼會變漬物

係

外國炆完屎眼d 紙巾要放去隔離垃圾筒 連屎沖會塞屎喉

Offtopic
樓主有無去個意粉國？
意粉國酒店廁所一入去有兩個屎坑
一開始心諗
第二個唔係屎坑黎 叫Bidet
日本既噴水屎坑都叫Bidet其實係兩個野合左體
Bidet原本比女人月經洗西用
中東人唔用廁紙 屎坑有個花曬直接花菊花
架佬將呢幾樣野結合哂

Btw 日本公廁果支噴水野唔一定乾淨

冬天既時候簡直係恩物